On9

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

首先要有個拍左拖好耐嘅on9女朋友一直原諒。

是咁的 我朋友拍左超過5年嘅仆街男朋友無啦啦搵一大堆籍口同佢講分手，事後先發現條仆街偷食，但條仆街係我朋友面前唔認。
但轉頭就post ig 自爆，話會對第三者專一。
我忍無可忍決定爆佢大獲

新女唔知自己係第三者 所以唔出樣啦
佢同我女仔朋友（簡稱A)有私下聯絡過。
新女得知條仆街有其他女，又成日蒲，又偷食過，又唔想做第三者，就同佢講分手。

重點係條仔一邊向新女箍煲，一邊向A 箍。

最後新女都話想同條仆街分手，仲搵到條仔係同A一齊期間同另一女偷食嘅證據。 (條仆街話自己一腳踏兩船，其實好撚多船⁠⁠⁠⁠)

9公wechat紀錄
ig係咪 ：taksinglee

佢個Snapchat

東華護士前學生會主席
玩女無數
屋企住太子 金鳳扒房附近